[正能量] 俾人狙擊有感

近排有個/有班傻鳩係咁狙擊我, 好在本身我個人都無乜所謂唔記仇 當睇馬騮戲咁
不過小弟發現原來俾人狙擊都幾好, 又多咗follower, 又有人問我發生咩事, 同佢地嘅互動又多咗

雖然我唔知你係邊個, 但都估到係邊個圈子嘅人喇 真心多謝你 請你繼續開post 留言狙擊我, 我大方

如果大家唔識我, 歡迎follow 我ig, 喺呢個post 留返低你ig, 我得閒會follow 返你

嗱, 實有d 柒頭會話我自編自導自演 清者自清, 信不信由你喇, 一陣可能又多幾個分身叫 壹捌叁 一八三 之類, 到時真係要留名跟佢地學搞gag同狙擊人

攝台一慣風氣, 大家俾個正負皮講下你嘅睇法
正評: 樓豬收皮啦
負皮: 撐!天地有正氣

你改左呢兩張圖真係好好笑好正 thanks for sharing

push 點解仲未入黎狙擊我

以和為貴

大家都有得有失
今次打和啦

原來淨係識得copy & paste 好打極有限

10個負皮了 多謝大家

條女咩事

我路過既啫，唔知是非

你啲相一般都用28或以上影
好多時候睇到好有壓迫感，愈睇愈唔開心

得閒用下超廣魚眼之類

啲相好柒
色又怪 壓迫感又重

thanks 會買支ultrawide 玩下, 而家最wide 都係得21mm

thanks 會改進下執相技巧 所以成日要留名跟大家學嘢就係咁解

發功了

打和啦 大家以和為貴好唔好？

實好架

d hdr睇到好唔舒服

樓主同楒相有咩關係?

分唔清邊個打邊個，不過呢度有好多小人鐘意做埋呢d 陰濕野， 大方d就得

非也 ，每個地方都有唔同背景蕉距令看上去更好